港人壓力從細建立

事源坐小巴聽到2個小學生放學傾計，港童發現外藉童冇帶一樣野返屋企，但我聽唔清楚咩野黎
：港童
：外藉童

： 乜你做咩唔帶返個野返屋企?唔怕比人罵咩?
：it's okay~你唔好問d咁傻既問題啦 好小事
：如果比我冇帶實比媽咪daddy打死
：

港人成日講大壓力，我覺得好多時都係因為好多小事會化到天咁大，港童因為小野而比人打罵，而外藉童屋企人唔會因為小事而比人話，仲反宜覺得因為為而樣野擔心係傻，覺得港人教育下一代真係教到好垃圾。到大個左，係香港返工老闆又會將好多小事而定好多無謂政策，加上工時，怪唔得咁多人抑鬱情緒病。

到底港人係未同壓力已經不可分離

利伸：垃圾

教育同社會好有問題

垃圾上一代

代代都話為左下一代 點知都係用盡權力同資源去鞏固自己(/自己個代)既地位 我想問 到底邊代先係下一代

我寧願唔升職都唔想死捱難捱用多過人生3分1時間去返工
可能人地覺得我怪唔上進（有2xk已經夠）
但我覺得果d人仲怪，死博難博（可能人工已經3xk去博4xk）

到底我怪定人怪

未讀幼稚園果陣已經要上補習，面試班
根本痴撚左線
真係唔知ed上親報既係極端例子定好普遍

好多痴線家長,仲要越嚟越多,依家啲所謂學校唔係教育係搵錢